{
    "question": "Hingan    Isilah titik-titik dibawah ini dengan jawaban yang tepat\r\n6.\r\nPada gambar di samping adalah latihan sikap kapai\r\nterbang yang merupakan gerak dasar dari\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gambarnya mana kak? apa sy hrus ngefoto adegan terbang?</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "salah-satu-cara-untuk-menunjang-pepatah-tersebut-adalah-814",
            "question": "Salah satu cara untuk menunjang pepatah tersebut adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menghargai nya maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-macam-macam-gerakan-pada-prinsip-dasar-senam-berirama-825",
            "question": "Jelaskan macam-macam gerakan pada prinsip dasar senam berirama\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Prinsip dasar dari gerak atau senam berirama antara lain:</p><p></p><p>Irama,yang sangat penting untuk menunjang aktivitas senam irama. Irama yang biasa digunakan adalah seperti 2/3, \u00be atau sebagainya sehingga dalam melakukan gerakan senam irama harus sesuai dengan lantunan irama yang dimainkan, agar gerakan lebih luwes, lentur dan seirama.</p><p>Kontinuitas gerakan, yang dicapai melalui kelihaian melakukan gerakan senam irama. Kontinuitas gerakan sendiri berupa serangkaian gerakan yang dilakukan pada senam dengan susunan yang berurutan.</p><p>Kelenturan tubuh, merupakan fleksibilitas yang bisa diperoleh ketika berlatih dengan giat saat melakukan latihan senam ritmik atau senam irama.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Senam irama merupakan gerakan senam ataupun bebas yang dibarengi dengan musik atau nyanyian sesuai dengan irama yang mengikutinya. Adapun unsur-unsur yang terdapat dalam senam irama.</strong></p><p></p><p><strong>Senam irama merupakan gerakan senam ataupun bebas yang dibarengi dengan musik atau nyanyian sesuai dengan irama yang mengikutinya. Adapun unsur-unsur yang terdapat dalam senam irama.Meliputi : Keluwesan, kesinambungan gerakan dan ketepatan irama. Rangkaian senama irama dapat dilakukan dengan cara berjalan, berlari, melompat, loncat serta ayunan dan putaran tangan</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>prinsip dasar dari gerak atau senam berirama antara lain</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "didalam-atletik-lompat-jauh-ada-3-gaya-yang-sering-dipakai-para-p-327",
            "question": "Didalam atletik lompat jauh ada 3 gaya yang sering dipakai para pelompat jauh.    Tuliskan dan uraikan secara singkat Teknik posisi badan diudara (gaya menggantung)\r\ndalam lompat jauh!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>jawaban:</p><p>Sikap badan yang benar saat di udara pada lompat jauh gaya menggantung adalah tetap tegak dengan menjaga keseimbangan tubuh. Kaki kemudian diluruskan sesaat sebelum mencapai titik sasaran terjauh, dengan mendarat menggunakan kedua tumit terlebih dahulu.</p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik yaa</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-makanan-yang-mengandung-karbohidrat-920",
            "question": "3 makanan yang mengandung karbohidrat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jagung, oats, singkong</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Definisi karbohidrat. Karbohidrat adalah zat gizi yang berfungsi sebagai sumber energi untuk tubuh.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p>3 makanan yang mengandung karbohidrat</p><p></p><ul><li>Ubi jalar. </li><li>Jagung. ...</li><li>Quinoa. ...</li><li>Nasi merah</li></ul><p></p><h3>karbohidrat</h3><p>Karbohidrat adalah zat gizi yang berfungsi sebagai sumber energi untuk tubuh. Sumber energi ini merupakan makanan utama bagi otak. </p><p></p><p>fungsi</p><p>Fungsi karbohidrat yang pertama adalah sebagai sumber energi utama bagi tubuh. Energi tersebut dibutuhkan mulai dari bernapas hingga aktivitas tubuh yang lebih intens, seperti berlari</p><p></p><h3>semoga bermanfaat ya!!</h3><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "big-poin-kalau-satu-jawaban-5kalau-2-jawaban-10-poin-1-yang-ter-438",
            "question": "Big poin    Kalau satu jawaban 5,kalau 2 jawaban 10 poin\r\n\r\n1. Yang termasuk zat pelindung yang mengatur faali oleh tubuh disebut\r\n\r\nA. Mineral\r\nB. Lipiodol\r\nC. Enzim \r\nD. Maramus\r\n\u200b\r\n2. Istilah nama lain dari sariawan adalah\r\n\r\nA. Scobrut\r\nB. Scobrat\r\nC. Scobrat\r\nD. Scorbut\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<br>1. Yang termasuk zat pelindung yang mengatur faali oleh tubuh disebut<br><br><br><br>C. Enzim <br><br><br>2. Istilah nama lain dari sariawan adalah<br><br><br>B. Scobrat<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. A</p><p>2.B</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga aja bener:-</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "istilah-merampas-bola-dalam-permainan-sepak-bola-adalah-a-tack-529",
            "question": "Istilah merampas bola dalam permainan sepak bola adalah *    a. Tackling\r\nb. Passing\r\nc. Throw in\r\nd. Dribling\r\ne. Free kick\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e free kick </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>follow me bck</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Tackling</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Dalam permainan sepak bola ada sebuah teknik bernama tackle atau tekel. Tekel atau yang biasa juga dikenal sebagai merebut bola bertujuan untuk menahan lajunya pemain lawan yang sedang menggiring bola untuk menuju gawang pemain bertahan dengan usaha menjulurkan kaki.</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fungsi-dari-gerakan-kaki-dari-renang-gaya-bebas-adalah-sebagai-979",
            "question": "Fungsi dari gerakan kaki dari renang gaya bebas adalah sebagai.....    2 poin\r\na. Peluncur gerakan\r\nb. Sumber tenaga\r\nc. Tenaga pendorong atau tenaga penggerak\r\nd. Tenaga peluncur atau tenaga penggerak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Pendorong atau tenaga gerak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena kaki dapat mendorong dan menjadi tenaga gerak pada saat berenang</p><p>[tex] \\purple{\\fcolorbox{blue}{yellow}{\\boxed{\\red{x \\: c \\:  s\\: m}}}}[/tex][tex] \\purple{\\fcolorbox{blue}{yellow}{\\boxed{\\red{semogamembantu}}}}[/tex]</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tiga-cara-aman-untuk-pengenalan-terhadap-air-962",
            "question": "Tiga cara aman untuk pengenalan terhadap air",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sebutkan\u00a0macam-macam\u00a0cara\u00a0melakukan\u00a0pengenalan air</p><p></p><p>Duduk di dalam\u00a0air\u00a0dengan posisi kepala tetap berada diatas permukaan\u00a0air.</p><p></p><p>Berjalan di dalam\u00a0air\u00a0dengan menjaga keseimbangan tubuh.</p><p></p><p>Latihan pernafasan di dalam\u00a0air\u00a0dengan mengambil nafas di udara, kemudian masukkan kepala didalam\u00a0air\u00a0dan buang nafas didalam\u00a0air.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tiga-hal-yang-harus-dilakukan-pada-senam-irama-ritmik-401",
            "question": "Jelaskan tiga hal yang harus dilakukan pada senam irama ritmik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada tiga hal yang harus ditekankan pada senam ritmik, yaitu :</p><p></p><p>1) Ketepatan musik atau irama.</p><p>2) Kelentukan.</p><p>3) Kontinuitas gerakan.</p><p></p><p><strong>Semoga Membantu \u2728\u2728\u2728</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-fungsi-tes-kebugaran-jasmani-jelaskan-901",
            "question": "Sebutkan fungsi tes kebugaran jasmani! Jelaskan!...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Fungsi Tes kebugaran jasmani bertujuan mengevaluasi kondisi kesehatan dan fisik seseorang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}